{
    "issues": {
        "deprecated_mailbox": {
            "description": "Platforma po\u0161tov\u00fdch schr\u00e1nok sa odstra\u0148uje. Nahl\u00e1ste to autorovi vlastnej integr\u00e1cie '{integration_domain}'.",
            "title": "Platforma po\u0161tov\u00fdch schr\u00e1nok sa odstra\u0148uje"
        }
    },
    "title": "Po\u0161tov\u00e1 schr\u00e1nka"
}