{
    "exceptions": {
        "component_import_err": {
            "message": "Det gick inte att importera {domain} : {error}"
        },
        "config_platform_import_err": {
            "message": "Fel vid import av konfigurationsplattform {domain}: {error}"
        },
        "config_schema_unknown_err": {
            "message": "Ok\u00e4nt fel vid anrop av {domain} CONFIG_SCHEMA. Kontrollera loggarna f\u00f6r mer information."
        },
        "config_validation_err": {
            "message": "Ogiltig konfiguration f\u00f6r integration {domain} p\u00e5 {config_file}, rad {line}: {error}. Kontrollera loggarna f\u00f6r mer information."
        },
        "config_validator_unknown_err": {
            "message": "Ok\u00e4nt fel vid anrop av konfigurationsvalidatorn {domain}. Kontrollera loggarna f\u00f6r mer information."
        },
        "integration_config_error": {
            "message": "Det gick inte att bearbeta konfigurationen f\u00f6r integrationen {domain} p\u00e5 grund av flera ({errors}) fel. Kontrollera loggarna f\u00f6r mer information."
        },
        "platform_component_load_err": {
            "message": "Plattformsfel: {domain} - {error}. Kontrollera loggarna f\u00f6r mer information."
        },
        "platform_component_load_exc": {
            "message": "Plattformsfel: {domain} - {error}. Kontrollera loggarna f\u00f6r mer information."
        },
        "platform_config_validation_err": {
            "message": "Ogiltig konfiguration f\u00f6r {domain} fr\u00e5n integrationen {p_name} i filen {config_file}, rad {line}: {error}. Kontrollera loggarna f\u00f6r mer information."
        },
        "platform_schema_validator_err": {
            "message": "Ok\u00e4nt fel vid validering av konfiguration f\u00f6r {domain} fr\u00e5n integrationen {p_name}"
        },
        "service_not_found": {
            "message": "Tj\u00e4nsten {domain}.{service} hittades inte."
        }
    },
    "issues": {
        "config_entry_only": {
            "description": "Integrationen {domain} st\u00f6der inte konfiguration via YAML-fil. Du kanske inte m\u00e4rker n\u00e5gra uppenbara problem med integrationen, men alla konfigurationsinst\u00e4llningar som definieras i YAML till\u00e4mpas inte.\n\nF\u00f6r att l\u00f6sa detta:\n\n1. Om du inte redan har gjort det, [konfigurera integrationen]({add_integration}).\n\n2. Ta bort `{domain}:` fr\u00e5n din YAML-konfigurationsfil.\n\n3. Starta om Home Assistant.",
            "title": "{domain}-integrationen st\u00f6der inte YAML-konfiguration"
        },
        "country_not_configured": {
            "description": "Landet har inte konfigurerats, var v\u00e4nlig och uppdatera konfigurationen med att klicka p\u00e5 \"l\u00e4s mer\" knappen nedan.",
            "title": "Landet har inte konfigurerats"
        },
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Konfigurering av {integration_title} med hj\u00e4lp av YAML tas bort.\n\nDin befintliga YAML-konfiguration har importerats automatiskt till anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittet.\n\nTa bort konfigurationen `{domain}` fr\u00e5n filen configuration.yaml och starta om Home Assistant f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda problemet.",
            "title": "YAML-konfigurationen f\u00f6r {integration_title} tas bort"
        },
        "historic_currency": {
            "description": "Valutan {currency} anv\u00e4nds inte l\u00e4ngre, v\u00e4nligen konfigurera om valutakonfigurationen.",
            "title": "Den konfigurerade valutan anv\u00e4nds inte l\u00e4ngre"
        },
        "integration_key_no_support": {
            "description": "Integrationen {domain} st\u00f6der inte konfiguration via YAML-fil. Du kanske inte m\u00e4rker n\u00e5gra uppenbara problem med integrationen, men alla konfigurationsinst\u00e4llningar som definieras i YAML till\u00e4mpas inte.\n\nF\u00f6r att l\u00f6sa detta:\n\n1. Om du inte redan har gjort det, [konfigurera integrationen]({add_integration}).\n\n2. Ta bort `{domain}:` fr\u00e5n din YAML-konfigurationsfil.\n\n3. Starta om Home Assistant.",
            "title": "{domain}-integrationen st\u00f6der inte YAML-konfiguration"
        },
        "no_platform_setup": {
            "description": "Det \u00e4r inte m\u00f6jligt att konfigurera {platform} {domain} genom att l\u00e4gga till `{platform_key}` till {domain}-konfigurationen. Se dokumentationen f\u00f6r mer information om hur du konfigurerar denna integration.\n\nF\u00f6r att l\u00f6sa detta:\n1. Ta bort f\u00f6rekomster av `{platform_key}` fr\u00e5n konfigurationen `{domain}:` i din YAML-konfigurationsfil.\n2. Starta om Home Assistant.\n\nExempel som b\u00f6r tas bort:\n{yaml_example}\n",
            "title": "Oanv\u00e4nd YAML-konfiguration f\u00f6r {platform}-integrationen"
        },
        "platform_only": {
            "description": "Integrationen {domain} st\u00f6der inte konfiguration under sin egen nyckel, den m\u00e5ste konfigureras under de plattformar som st\u00f6ds.\n\nF\u00f6r att l\u00f6sa detta:\n\n1. Ta bort `{domain}:` fr\u00e5n din YAML-konfigurationsfil.\n\n2. Starta om Home Assistant.",
            "title": "{domain}-integrationen st\u00f6der inte YAML-konfiguration under sin egen nyckel"
        },
        "python_version": {
            "description": "St\u00f6det f\u00f6r att k\u00f6ra hemassistenten i den aktuella Pythonversionen {current_python_version} \u00e4r f\u00f6r\u00e5ldrat och kommer att tas bort i Home Assistant {breaks_in_ha_version}. Uppgradera Python till {required_python_version} f\u00f6r att f\u00f6rhindra din Home Assistant-instans att sluta fungera.",
            "title": "St\u00f6det f\u00f6r Python {current_python_version} tas bort"
        },
        "storage_corruption": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Lagringen `{storage_key}` kunde inte analyseras och har bytt namn till `{corrupt_path}` s\u00e5 att Home Assistant kan forts\u00e4tta.\n\nEn standard `{storage_key}` kan ha skapats automatiskt.\n\nOm du gjorde manuella \u00e4ndringar i lagringsfilen, \u00e5tg\u00e4rda eventuella syntaxfel i `{corrupt_path}`, \u00e5terst\u00e4ll filen till den ursprungliga s\u00f6kv\u00e4gen `{original_path}`, och starta om Home Assistant. I annat fall \u00e5terst\u00e4ller du systemet fr\u00e5n en s\u00e4kerhetskopia.\n\nKlicka p\u00e5 Skicka nedan f\u00f6r att bekr\u00e4fta att du har reparerat filen eller \u00e5terst\u00e4llt fr\u00e5n en s\u00e4kerhetskopia.\n\nDet exakta felet var: {error}",
                        "title": "Lagringsfel uppt\u00e4cktes f\u00f6r `{storage_key}`"
                    }
                }
            },
            "title": "Lagringsfel uppt\u00e4cktes f\u00f6r `{storage_key}`"
        }
    },
    "services": {
        "check_config": {
            "description": "Kontrollerar om Home Assistants YAML-konfigurationsfiler inneh\u00e5ller fel. Fel visas i loggarna f\u00f6r Home Assistant.",
            "name": "Kontrollera konfigurationen"
        },
        "reload_all": {
            "description": "Ladda om all YAML-konfiguration som kan laddas om utan att starta om Home Assistant.",
            "name": "Ladda om alla"
        },
        "reload_config_entry": {
            "description": "Laddar om den angivna konfigurationsposten.",
            "fields": {
                "entry_id": {
                    "description": "Konfigurationspostens ID f\u00f6r den post som ska laddas om.",
                    "name": "Konfigurera post-ID"
                }
            },
            "name": "Ladda om konfigurationspost"
        },
        "reload_core_config": {
            "description": "Laddar om k\u00e4rnkonfigurationen fr\u00e5n YAML-konfigurationen.",
            "name": "Ladda om k\u00e4rnkonfigurationen"
        },
        "reload_custom_templates": {
            "description": "Laddar om Jinja2-mallar som finns i mappen `custom_templates` i din konfiguration. Nya v\u00e4rden kommer att till\u00e4mpas vid n\u00e4sta rendering av mallen.",
            "name": "Ladda om anpassade Jinja2-mallar"
        },
        "restart": {
            "description": "Startar om Home Assistant.",
            "fields": {
                "safe_mode": {
                    "description": "Inaktiverar anpassade integrationer och anpassade kort.",
                    "name": "Fels\u00e4kert l\u00e4ge"
                }
            },
            "name": "Starta om"
        },
        "save_persistent_states": {
            "description": "Sparar de best\u00e4ndiga tillst\u00e5nden omedelbart. Bibeh\u00e5ller det normala periodiska sparintervallet.",
            "name": "Spara best\u00e4ndiga tillst\u00e5nd"
        },
        "set_location": {
            "description": "Uppdaterar Home Assistant-platsen.",
            "fields": {
                "elevation": {
                    "description": "H\u00f6jd \u00f6ver havet f\u00f6r din plats.",
                    "name": "H\u00f6jd"
                },
                "latitude": {
                    "description": "Latitud f\u00f6r din position.",
                    "name": "Latitud"
                },
                "longitude": {
                    "description": "Longitud f\u00f6r din position.",
                    "name": "Longitud"
                }
            },
            "name": "Ange plats"
        },
        "stop": {
            "description": "Stoppar Home Assistant.",
            "name": "Stoppa"
        },
        "toggle": {
            "description": "Generisk tj\u00e4nst f\u00f6r att sl\u00e5 p\u00e5/av enheter under valfri dom\u00e4n.",
            "name": "Generell v\u00e4xel"
        },
        "turn_off": {
            "description": "Generisk tj\u00e4nst f\u00f6r att st\u00e4nga av enheter under valfri dom\u00e4n.",
            "name": "Generell avst\u00e4ngning"
        },
        "turn_on": {
            "description": "Generisk tj\u00e4nst f\u00f6r att sl\u00e5 p\u00e5 enheter under valfri dom\u00e4n.",
            "name": "Generell start"
        },
        "update_entity": {
            "description": "Tvingar en eller flera enheter att uppdatera sina data.",
            "name": "Uppdatera entitet"
        }
    },
    "system_health": {
        "info": {
            "arch": "CPU-arkitektur",
            "config_dir": "Konfigurationskatalog",
            "dev": "Utveckling",
            "docker": "Docker",
            "hassio": "Supervisor",
            "installation_type": "Installationstyp",
            "os_name": "Operativsystemfamilj",
            "os_version": "Operativsystemversion",
            "python_version": "Python-version",
            "timezone": "Tidszon",
            "user": "Anv\u00e4ndare",
            "version": "Version",
            "virtualenv": "Virtuell milj\u00f6"
        }
    }
}