{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Dispositivo j\u00e1 configurado"
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "Quer dar in\u00edcio \u00e0 configura\u00e7\u00e3o?"
            }
        }
    },
    "services": {
        "get_energy_prices": {
            "fields": {
                "end": {
                    "description": "Especifica a data e hora at\u00e9 \u00e0 qual se pretende obter os pre\u00e7os. A predefini\u00e7\u00e3o \u00e9 hoje, se omitida.",
                    "name": "Fim"
                },
                "incl_vat": {
                    "description": "IVA inclu\u00eddo nos pre\u00e7os.",
                    "name": "IVA inclu\u00eddo"
                },
                "start": {
                    "description": "Especifica a data e hora a partir da qual se pretende obter os pre\u00e7os. A predefini\u00e7\u00e3o \u00e9 hoje, se omitida.",
                    "name": "In\u00edcio"
                }
            },
            "name": "Obter pre\u00e7os de energia"
        },
        "get_gas_prices": {
            "fields": {
                "end": {
                    "description": "Especifica a data e hora at\u00e9 \u00e0 qual se pretende obter os pre\u00e7os. A predefini\u00e7\u00e3o \u00e9 hoje, se omitida.",
                    "name": "Fim"
                },
                "incl_vat": {
                    "description": "IVA inclu\u00eddo nos pre\u00e7os.",
                    "name": "IVA inclu\u00eddo"
                },
                "start": {
                    "description": "Especifica a data e hora a partir da qual se pretende obter os pre\u00e7os. A predefini\u00e7\u00e3o \u00e9 hoje, se omitida.",
                    "name": "In\u00edcio"
                }
            }
        }
    }
}