{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Slu\u017eba je ji\u017e nastavena"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Nepoda\u0159ilo se p\u0159ipojit",
            "invalid_auth": "Neplatn\u00e9 ov\u011b\u0159en\u00ed"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "password": "Heslo",
                    "username": "U\u017eivatelsk\u00e9 jm\u00e9no"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml_import_issue_cannot_connect": {
            "description": "Nastaven\u00ed 17Track pomoc\u00ed YAML se odeb\u00edr\u00e1, ale p\u0159i importu va\u0161eho nastaven\u00ed YAML do\u0161lo k chyb\u011b p\u0159ipojen\u00ed.\n\nV\u011bci, kter\u00e9 m\u016f\u017eete vyzkou\u0161et:\nUjist\u011bte se, \u017ee Home Assistant m\u00e1 p\u0159\u00edstup na web.\n\nPot\u00e9 restartujte Home Assistanta a zkuste importovat tuto integraci znovu.\n\nP\u0159\u00edpadn\u011b m\u016f\u017eete nastaven\u00ed 17Track z YAML \u00fapln\u011b odebrat, restartovat Home Assistanta a p\u0159idat integraci 17Track ru\u010dn\u011b.",
            "title": "Import nastaven\u00ed 17Track YAML se nem\u016f\u017ee p\u0159ipojit k serveru"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_invalid_credentials": {
            "description": "Nastaven\u00ed 17Track pomoc\u00ed YAML se odeb\u00edr\u00e1, ale p\u0159i importu va\u0161eho nastaven\u00ed byly zad\u00e1ny neplatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ovac\u00ed \u00fadaje.\nInstalace nebude pokra\u010dovat.\n\nOv\u011b\u0159te, \u017ee jsou va\u0161e p\u0159ihla\u0161ovac\u00ed \u00fadaje 17Track spr\u00e1vn\u00e9, a restartujte Home Assistanta, abyste se pokusili o import znovu.\n\nP\u0159\u00edpadn\u011b m\u016f\u017eete nastaven\u00ed 17Track z YAML \u00fapln\u011b odebrat, restartovat Home Assistanta a p\u0159idat integraci 17Track ru\u010dn\u011b.",
            "title": "Po\u017eadavek na import nastaven\u00ed 17Track YAML se nezda\u0159il kv\u016fli neplatn\u00fdm p\u0159ihla\u0161ovac\u00edm \u00fadaj\u016fm"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "show_archived": "Zda maj\u00ed b\u00fdt vytvo\u0159eny senzory pro archivovan\u00e9 bal\u00ed\u010dky",
                    "show_delivered": "Zda maj\u00ed b\u00fdt vytvo\u0159eny senzory pro doru\u010dovan\u00e9 bal\u00edky"
                },
                "description": "Nakonfigurovat obecn\u00e1 nastaven\u00ed"
            }
        }
    }
}