{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El compte ja est\u00e0 configurat",
            "single_instance_allowed": "Ja configurat. Nom\u00e9s \u00e9s possible una sola configuraci\u00f3."
        },
        "create_entry": {
            "default": "Autenticaci\u00f3 exitosa"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "invalid_api_key": "Clau API inv\u00e0lida",
            "unknown": "Error inesperat"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "token": "Token d'API"
                },
                "description": "Introdueix el teu 'token' d'API de la [p\u00e0gina de configuraci\u00f3 de Todoist]({settings_url})"
            }
        }
    },
    "services": {
        "new_task": {
            "description": "Crea una nova tasca i l'afegeix a un projecte.",
            "fields": {
                "assignee": {
                    "description": "Nom d'usuari del membre d'un projecte compartit al qual assignar la tasca."
                },
                "content": {
                    "description": "Nom de la tasca.",
                    "name": "Contingut"
                },
                "due_date": {
                    "description": "Data de venciment de la tasca, en format AAAA-MM-DD o AAAA-MM-DDTHH:MM:SS, en zona hor\u00e0ria UTC.",
                    "name": "Data de venciment"
                },
                "priority": {
                    "description": "Prioritat de la tasca, d'1 (normal) a 4 (urgent).",
                    "name": "Prioritat"
                },
                "project": {
                    "description": "Nom del projecte al qual pertany la tasca.",
                    "name": "Projecte"
                },
                "reminder_date": {
                    "description": "Data pel recordatori a l'usuari de la tasca, en format AAAA-MM-DD o AAAA-MM-DDTHH:MM:SS, en zona hor\u00e0ria UTC.",
                    "name": "Data del recordatori"
                },
                "reminder_date_lang": {
                    "description": "Idioma de reminder_date_string.",
                    "name": "Idioma de les dades del recordatori"
                }
            },
            "name": "Nova tasca"
        }
    }
}