{
    "config": {
        "abort": {
            "addon_get_discovery_info_failed": "Nem siker\u00fclt lek\u00e9rni a Matter Server b\u0151v\u00edtm\u00e9ny felder\u00edt\u00e9si adatait.",
            "addon_info_failed": "Nem siker\u00fclt lek\u00e9rni a Matter Server b\u0151v\u00edtm\u00e9ny adatait.",
            "addon_install_failed": "Nem siker\u00fclt telep\u00edteni a Matter Server b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt.",
            "addon_start_failed": "Nem siker\u00fclt elind\u00edtani a Matter Server b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt.",
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_in_progress": "A konfigur\u00e1l\u00e1s m\u00e1r folyamatban van",
            "not_matter_addon": "A felfedezett b\u0151v\u00edtm\u00e9ny nem a hivatalos Matter Server b\u0151v\u00edtm\u00e9ny.",
            "reconfiguration_successful": "A Matter integr\u00e1ci\u00f3 sikeresen \u00fajrakonfigur\u00e1lva."
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_server_version": "A Matter szerver verzi\u00f3ja nem a megfelel\u0151",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "progress": {
            "install_addon": "K\u00e9rem, v\u00e1rjon, am\u00edg a Matter Server b\u0151v\u00edtm\u00e9ny telep\u00edt\u00e9se befejez\u0151dik. Ez t\u00f6bb percig is eltarthat.",
            "start_addon": "K\u00e9rem, v\u00e1rjon, am\u00edg a Matter Server b\u0151v\u00edtm\u00e9ny elindul. Ez a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 az, ami a Matter-t m\u0171k\u00f6dteti a Home Assistantban. Ez eltarthat n\u00e9h\u00e1ny egy kis ideig."
        },
        "step": {
            "hassio_confirm": {
                "title": "A Matter integr\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a Matter Server b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel"
            },
            "install_addon": {
                "title": "A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny telep\u00edt\u00e9se megkezd\u0151d\u00f6tt"
            },
            "manual": {
                "data": {
                    "url": "URL"
                }
            },
            "on_supervisor": {
                "data": {
                    "use_addon": "A hivatalos Matter Server Supervisor b\u0151v\u00edtm\u00e9ny haszn\u00e1lata"
                },
                "description": "Szeretn\u00e9 haszn\u00e1lni a hivatalos Matter Server Supervisor b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt?\n\nHa a Matter Server-t m\u00e1r egy m\u00e1sik b\u0151v\u00edtm\u00e9nyben, egy\u00e9ni kont\u00e9nerben, nat\u00edvan stb. futtatja, akkor ne v\u00e1lassza ezt a lehet\u0151s\u00e9get.",
                "title": "Csatlakoz\u00e1si m\u00f3dszer kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
            },
            "start_addon": {
                "title": "B\u0151v\u00edtm\u00e9ny ind\u00edt\u00e1sa."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "event": {
            "push": {
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "initial_press": "Els\u0151 gombnyom\u00e1s",
                            "long_press": "Hossz\u00fa gombnyom\u00e1s",
                            "long_release": "Hossz\u00fa elenged\u00e9s",
                            "multi_press_complete": "T\u00f6bbsz\u00f6ri gombnyom\u00e1s befejez\u0151d\u00f6tt",
                            "multi_press_ongoing": "T\u00f6bbsz\u00f6ri gombnyom\u00e1s folyamatban",
                            "short_release": "R\u00f6vid elenged\u00e9s",
                            "switch_latched": "Kapcsol\u00f3 bez\u00e1rva"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "flow": {
                "name": "Folyam"
            }
        }
    },
    "services": {
        "open_commissioning_window": {
            "description": "Lehet\u0151v\u00e9 teszi az egyik eszk\u00f6z hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1t egy m\u00e1sik Matter-h\u00e1l\u00f3zathoz az\u00e1ltal, hogy 60 m\u00e1sodpercre megnyitja az adott Matter-eszk\u00f6z \u00fczembe helyez\u00e9si ablak\u00e1t.",
            "fields": {
                "device_id": {
                    "description": "A m\u00e1sik Matter-h\u00e1l\u00f3zathoz hozz\u00e1adand\u00f3 Matter-eszk\u00f6z.",
                    "name": "Eszk\u00f6z"
                }
            },
            "name": "\u00dczembe helyez\u00e9si ablak megnyit\u00e1sa"
        }
    }
}